突發 青衣IVE 管理層 對話12:30

突發 青衣IVE 管理層 對話12:30

lm

沙田ive都有
仲話發放所有有關片段
佢send左email黎

管理層 表明不會無故比狗入IVE

仲要寫錯字，片斷

可能無寫錯, 俾斷咗既片你睇
又唔係未剪過

管理層 話會比（放幾千小時嘅片）建議比上面反映

條友串過馬撚

裝修未

未裝修

狗方查cctv有問題嘅話vtc會質疑佢地...有講過野？

Link:

Ig name: ty_ive_antielab

借個位分享下我哋青衣Ive嘅返修例關注組